msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: chaozh\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-25 10:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-25 11:11+0800\n"
"Last-Translator: chaozh <chao@hust.edu.cn>\n"
"Language-Team: chaozh <chao@whu.edu.cn>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: E:/AppServ/www/wordpress/wp-content/plugins/Post-Series\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.12\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:15
msgid "Choose a Series from the list below to embed in your post:"
msgstr "从下面列表中选择专题插入文中"

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:20
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:21
msgid "Count:"
msgstr "文章数目："

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:42 series.php:378
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:49
msgid "Limit show:"
msgstr "展示文章数目："

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:56
msgid "Future show:"
msgstr "展示未发布文章："

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:60 series-admin.php:438
msgid "on"
msgstr "启用"

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:69
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: inc/tinymce-plugin-dialog.php:72
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: series-admin.php:85
msgid "Insert Series"
msgstr "插入专题"

#: series-admin.php:113
msgid "View all series"
msgstr "查看所有专题目录"

#: series-admin.php:143 series.php:105
msgid "Series"
msgstr "专题"

#: series-admin.php:157
msgid ", "
msgstr ", "

#: series-admin.php:187
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: series-admin.php:227 series-admin.php:398
msgid "Post Series Settings"
msgstr "Post Series插件设置"

#: series-admin.php:227 series.php:292
msgid "Post Series"
msgstr "Post Series专题"

#: series-admin.php:244
msgid "Title Format"
msgstr "标题格式"

#: series-admin.php:245
msgid ""
"\"Title Format\" means you can customly define the format and content to "
"display as series title.%current will be replaced by the current posts "
"number in the serie, %count will be replaced by series total post number, "
"%link will be replaced by displaying a url link. These three words started "
"with \"%\" are special template tokens and rest words are free to use."
msgstr ""
"\"标题格式\" 用于设置你自定义的专题标题格式，支持以%开头的三种特殊标示："
"%current将显示当前文章在专题系列中的序号, %count将显示专题系列的总文章数目, "
"%link将显示专题系列总览的链接。"

#: series-admin.php:251
msgid "CSS Class Prefix"
msgstr "CSS类前缀"

#: series-admin.php:252
msgid "set css class prefix for series element"
msgstr "为专题设置CSS类前缀"

#: series-admin.php:258
msgid "Series Wrap Element"
msgstr "专题容器元素"

#: series-admin.php:259
msgid "set series element wrapper, allowed tags: div, nav, section"
msgstr "设置专题模块标签，比如div或section"

#: series-admin.php:265
msgid "Title Wrap Element"
msgstr "标题容器元素"

#: series-admin.php:266
msgid "set title element wrapper, allowed tags: h1-h6, p, span, div, strong"
msgstr "设置专题模块标题标签，比如h1~h6，strong等"

#: series-admin.php:272
msgid "Show Unpublished"
msgstr "展示未发表文章"

#: series-admin.php:277
msgid "Auto Show Series On Post"
msgstr "自动在文章页显示系列"

#: series-admin.php:278
msgid ""
"The option \"Between excerpt and content\" doesn't work if you use automatic "
"excerpts. It works on with manual excerpt or with &lt!--more--&gt; tag. See "
"the <a href=\"http://codex.wordpress.org/Excerpt\" title=\"Excerpt in "
"WordPress Codex\">WordPress documentation</a> to get more details on excerpt."
msgstr ""
"如果您使用自动摘要那么选项“摘要与正文之间”可能失效。该选项是配合&lt!--more--"
"&gt; 摘要设置标签的功能。可以查看 <a href=\"http://codex.wordpress.org/"
"Excerpt\" title=\"Excerpt in WordPress Codex\">在Wordpress中使用摘要</a>以获"
"得关于摘要的更多详细信息。"

#: series-admin.php:281
msgid "Not activated"
msgstr "不启用"

#: series-admin.php:281
msgid "At the end"
msgstr "文章结尾"

#: series-admin.php:282
msgid "At the begining"
msgstr "文章开头"

#: series-admin.php:282
msgid "Between excerpt and content"
msgstr "摘要与正文之间"

#: series-admin.php:287
msgid "Use Custom CSS Style Sheet"
msgstr "使用自定义样式"

#: series-admin.php:292
msgid "Show Thumbnail"
msgstr "展示缩略图"

#: series-admin.php:297
msgid "Show Excerpt"
msgstr "展示摘要"

#: series-admin.php:302
msgid "Show Navigation"
msgstr "展示导航"

#: series-admin.php:307
msgid "Auto Show Series In Loop"
msgstr "自动在主页循环中显示系列"

#: series-admin.php:312
msgid "Hide all items of the series in post view"
msgstr "折叠专题系列文章"

#: series-admin.php:318
msgid "Configure Post Series"
msgstr "设置专题选项"

#: series-admin.php:400 series-edition.php:84
msgid ""
"If finding any problem with this plugin please check my <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://www.chaozh.com/simple-post-series-plugin-officially-publish/"
"\">Online QA</a> or <a href=\"mailto:chao@whu.edu.cn\">Contact Me</a>"
msgstr ""
"如果你使用这个插件遇到任何问题，请先查看官方<a target=\"_blank\" href="
"\"http://www.chaozh.com/simple-post-series-plugin-officially-publish/\">常见"
"问题</a>或直接<a href=\"mailto:chao@whu.edu.cn\">联系我</a>"

#: series-admin.php:401 series-edition.php:85 series-edition.php:86
msgid "You can add QQ group to ask any questions freely online"
msgstr "也可以加入官方QQ群获得在线支持"

#: series-admin.php:414
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: series-admin.php:415
msgid "Reset Default"
msgstr "恢复默认设置"

#: series-admin.php:420
msgid "Add Series to your Post or Page"
msgstr "为你的文章或页面添加专题显示"

#: series-admin.php:421
#, php-format
msgid ""
"Use %1$s to add it to your Post or Page content, or use the Post Series "
"Widget."
msgstr "使用%1$s添加内容到你的文章或页面，或使用小工具"

#: series-admin.php:428
msgid "Set up your series using the options below."
msgstr "在下面设置专题选项"

#: series-display.php:20
msgid "Previous Post"
msgstr ""

#: series-display.php:20
msgid "Next Post"
msgstr ""

#: series-display.php:138
msgid "Future post"
msgstr "计划"

#: series-edition.php:25
msgid "Show all dates"
msgstr ""

#: series-edition.php:43 series-edition.php:76
msgid "Series Bulk Edit"
msgstr "专题文章编辑"

#: series-edition.php:63
msgid "Available posts"
msgstr "可用文章"

#: series-edition.php:72 series.php:103
msgid "Add New Series"
msgstr "添加新的专题"

#: series-edition.php:79
msgid "Processing, please wait ..."
msgstr "处理中，请等待"

#: series-edition.php:135
msgid "All Posts"
msgstr ""

#: series-edition.php:136
msgid "Scheduled"
msgstr ""

#: series-edition.php:137
msgid "Published"
msgstr ""

#: series-edition.php:138
msgid "Draft"
msgstr ""

#: series-edition.php:139
msgid "Pending"
msgstr ""

#: series-edition.php:201
msgid "View all categories"
msgstr ""

#: series-edition.php:222
msgid ""
"Drag posts from here to a serie on the right to include them in a serie. "
"Drag posts back here remove them from series."
msgstr "从下面拖拽文章到右方专题以添加到专题。拖拽文章回来以从专题中删除。"

#: series-edition.php:266
msgid "The name is how it appears on your site."
msgstr ""

#: series-edition.php:271
msgid ""
"The &#8220;slug&#8221; is the URL-friendly version of the name. It is "
"usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens."
msgstr ""

#: series-edition.php:275
msgid "None"
msgstr ""

#: series-edition.php:280
msgid ""
"The description is not prominent by default; however, some themes may show "
"it."
msgstr ""

#: series-edition.php:316
msgid "Delete"
msgstr ""

#: series-edition.php:348
msgid "Serie successfully updated"
msgstr "专题更新成功"

#: series-edition.php:351 series-edition.php:416 series-edition.php:440
msgid "Error, security check failed"
msgstr "错误，非法操作"

#: series-edition.php:356 series-edition.php:420 series-edition.php:444
msgid "Error, access denied"
msgstr "错误，拒绝访问"

#: series-edition.php:368
msgid "Error, Serie not identified"
msgstr "错误，专题未创建"

#: series-edition.php:424
msgid "New serie successfully added"
msgstr "新专题添加成功"

#: series-edition.php:427
msgid "Error, add serie fail"
msgstr "错误，添加专题失败"

#: series-edition.php:449
msgid "Serie successfully deleted"
msgstr "专题删除成功"

#: series-edition.php:452
msgid "Error, delete serie fail"
msgstr "错误，专题删除失败"

#: series.php:75
msgid "This entry is part %current of %count in the series: %link"
msgstr "本文是全系列中第%current / %count篇：%link"

#: series.php:98
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Series"
msgstr "专题"

#: series.php:99
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Series"
msgstr "专题"

#: series.php:100
msgid "All Series"
msgstr "所有专题"

#: series.php:101
msgid "Edit Series"
msgstr "编辑专题"

#: series.php:102
msgid "Update Series"
msgstr "更新专题"

#: series.php:104
msgid "New Series Name"
msgstr "新专题名称"

#: series.php:290
msgid "A simple widget to display post series."
msgstr "展示的系列文章小工具"

#: series.php:386
msgid "Choose post series to display:"
msgstr "选择显示的系列："

#: series.php:395
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "展示文章数目："

#: series.php:399
msgid "Special class prefix:"
msgstr "特殊Class前缀："

#: series.php:404
msgid "Show future"
msgstr "展示未发布"

#: template/taxonomy-series.php:19
#, php-format
msgid "Post Series Archives: %s"
msgstr "专题分类：%s"

#: template/taxonomy-series.php:76
msgid "Leave a comment"
msgstr ""

#: template/taxonomy-series.php:76
msgid "1 Comment"
msgstr ""

#: template/taxonomy-series.php:76
msgid "% Comments"
msgstr ""

#: template/taxonomy-series.php:77
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/taxonomy-series.php:86
msgid "Read More"
msgstr ""

#: template/taxonomy-series.php:90
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: template/taxonomy-series.php:113
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 前文"

#: template/taxonomy-series.php:114
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "最新 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: template/taxonomy-series.php:122
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有内容"

#: template/taxonomy-series.php:126
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "哎呀，没找到该分类，请搜索相关主题"

#~ msgid "set series element wrapper eg. div, section..."
#~ msgstr "设置专题容器标签，比如div或section"

#~ msgid "set title element wrapper eg. h1, h2..."
#~ msgstr "设置标题容器标签，比如h1或h2"

#~ msgid "Show All"
#~ msgstr "显示全部"

#~ msgid "View all posts by %s"
#~ msgstr "查看%s专题下所有文章"

#~ msgid ""
#~ "If finding any problem with this plugin please check my <a target=\"_blank"
#~ "\" href=\"http://www.chaozh.com/simple-post-series-plugin-officially-"
#~ "publish/\">Online QA</a> or <a href=\"mailto:chao@whu.edu.cn\">Contact Me "
#~ "with Email</a>"
#~ msgstr ""
#~ "如果你使用这个插件遇到任何问题，请先查看官方<a target=\"_blank\" href="
#~ "\"http://www.chaozh.com/simple-post-series-plugin-officially-publish/\">常"
#~ "见问题</a>或<a href=\"mailto:chao@whu.edu.cn\">使用Email联系我</a>"

#~ msgid "title format"
#~ msgstr "title format"

#~ msgid "class prefix"
#~ msgstr "class prefix"

#~ msgid "series wrap"
#~ msgstr "series wrap"

#~ msgid "title wrap"
#~ msgstr "title wrap"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#, fuzzy
#~ msgid "Future"
#~ msgstr "计划"

#~ msgid "use custom"
#~ msgstr "使用自定义"

#~ msgid "Use Custom Template for Series Archives"
#~ msgstr "为系列归档页面使用自定义的模板"

#~ msgid "off"
#~ msgstr "不显示"

#~ msgid "use plugin default"
#~ msgstr "使用插件默认"

#~ msgid "Dont show"
#~ msgstr "不展示"

#~ msgid "List Wrap Element"
#~ msgstr "列表容器元素"

#~ msgid "list wrap"
#~ msgstr "list wrap"

#~ msgid "Series:"
#~ msgstr "专题"

#~ msgid "Daily Archives: %s"
#~ msgstr "按日期归类：%s"

#~ msgid "Monthly Archives: %s"
#~ msgstr "按月份归类：%s"

#~ msgid "Yearly Archives: %s"
#~ msgstr "按年份归类：%s"

#~ msgid "Blog Archives"
#~ msgstr "博客分类："

#~ msgid "Page %s"
#~ msgstr "页面 %s"

#~ msgid "Image navigation"
#~ msgstr "导航"

#~ msgid "Tag Archives: %s"
#~ msgstr "标签分类：%s"

#~ msgid ""
#~ "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
#~ "searching, or one of the links below, can help."
#~ msgstr "似乎没找到你想找的内容，请搜索相关主题或留言寻求帮助"

#~ msgid "Blog Archives: %s"
#~ msgstr "博客归类：%s"

#~ msgid "Design Features: %s"
#~ msgstr "设计特色：%s"

#~ msgid "Project Duty: %s"
#~ msgstr "项目职责：%s"

#~ msgid "Continue reading &raquo;"
#~ msgstr "阅读全文&raquo;"

#~ msgid ""
#~ "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
#~ msgstr "此文章受密码保护，请输入密码来阅读评论"

#~ msgid "Welcome %1$s, you've logged in. %2$s"
#~ msgstr "欢迎 %1$s，你已经登录！%2$s"

#~ msgid "Log out of this account"
#~ msgstr "退出此账号"

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Submit Comment"
#~ msgstr "提交看法"

#~ msgid "(required)"
#~ msgstr "(必须)"

#~ msgid "Write your comment here..."
#~ msgstr "在此填写你的看法..."

#~ msgid "email address(%1$s,no publishing)"
#~ msgstr "Email地址（%1$s,不会公开）"

#~ msgid "Leave something"
#~ msgstr "抢沙发"

#~ msgid "One thought"
#~ msgstr "一个想法"

#~ msgid " thoughts"
#~ msgstr "个想法"

#~ msgid "No comment yet, you can leave something here."
#~ msgstr "还没有评论，你可以来抢沙发"

#~ msgid "Comments are closed."
#~ msgstr "评论关闭咯"

#~ msgid "Designed and developed by ChaoRan. Using Google Analystics."
#~ msgstr "由超然台上仙设计开发。使用 Google Analystics 数据统计。"

#~ msgid "http://wordpress.org/"
#~ msgstr "http://wordpress.org/"

#~ msgid "Proudly powered by %s"
#~ msgstr "Proudly powered by %s"

#~ msgid "Primary Menu"
#~ msgstr "主菜单"

#~ msgid "tag"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Design Feature"
#~ msgstr "设计特色"

#~ msgid "Project Duty"
#~ msgstr "项目职责"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Main Sidebar Widgets"
#~ msgstr "主页博客边栏"

#~ msgid "The sidebar for the Main Template."
#~ msgstr "主页模板边栏设置"

#~ msgid "The sidebar for the single post."
#~ msgstr "博客单页边栏设置"

#~ msgid "Designs"
#~ msgstr "设计"

#~ msgid "Design"
#~ msgstr "新设计信息"

#~ msgid "Add Design"
#~ msgstr "添加设计"

#~ msgid "New Designs"
#~ msgstr "新设计"

#~ msgid "View Design"
#~ msgstr "浏览设计"

#~ msgid "Search Designs"
#~ msgstr "搜索设计"

#~ msgid "No Designs found"
#~ msgstr "没有设计"

#~ msgid "No Designs found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有设计"

#~ msgid "Design Tags"
#~ msgstr "设计特色标签"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "项目"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "新项目信息"

#~ msgid "Add Project"
#~ msgstr "添加项目"

#~ msgid "Add New Project"
#~ msgstr "添加新项目"

#~ msgid "Edit Project"
#~ msgstr "编辑项目信息"

#~ msgid "View Project"
#~ msgstr "浏览项目"

#~ msgid "Search Project"
#~ msgstr "搜索项目"

#~ msgid "No Project found"
#~ msgstr "没有项目"

#~ msgid "No Project found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有项目"

#~ msgid "Project Categories"
#~ msgstr "项目分类"

#~ msgid "Pingback:"
#~ msgstr "Pingback:"

#~ msgid "visiting %1$s' site"
#~ msgstr "浏览%1$s的站点"

#~ msgid "%1$s said:%2$s"
#~ msgstr "%1$s说:%2$s"

#~ msgid "%1$s ago"
#~ msgstr "%1$s前"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation."
#~ msgstr "你的评论正等待审核"

#~ msgid "Reply<span>&darr;</span>"
#~ msgstr "回复<span>&darr;</span>"

#~ msgid "Project URL"
#~ msgstr "项目体验地址"

#~ msgid "Project Image Url"
#~ msgstr "项目介绍图片"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with "
#~ "some different keywords."
#~ msgstr "哎呀，似乎没搜索到你想找的内容，请尝试其它关键字来搜索"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Subscribe Rss"
#~ msgstr "订阅博客更新"

#~ msgid "Subscribe Weibo"
#~ msgstr "微博订阅博客"

#~ msgid "Archives"
#~ msgstr "归档"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Creative Thought"
#~ msgstr "设计思路"

#~ msgid "Design Features"
#~ msgstr "设计特色"

#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "体验地址"

#~ msgctxt "single"
#~ msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Previous"
#~ msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span>上一篇"

#~ msgctxt "single"
#~ msgid "Next <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "下一篇<span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#~ msgid "Blog Promotion Options"
#~ msgstr "博客推广设置"

#~ msgid "Display Custom Sharing Widget?"
#~ msgstr "显示推广标签"

#~ msgid "Your Twitter Address"
#~ msgstr "你的微博地址"

#~ msgid "RSS Replacement URL"
#~ msgstr "RSS替换URL"

#~ msgid "Email Subscribe URL"
#~ msgstr "Email订阅地址"

#~ msgid "SEO Options"
#~ msgstr "SEO设置"

#~ msgid "HEADER Code"
#~ msgstr "HEADER 插入代码"

#~ msgid "FOOTER Code"
#~ msgstr "FOOTER 插入代码"

#~ msgid "Google Analytics Code"
#~ msgstr "Google Analytics代码"

#~ msgid "Paste your Google Analytics Code (or others) here."
#~ msgstr "粘贴你的Google Analytics代码（或其它统计代码）到此"

#~ msgid "ADS Options"
#~ msgstr "广告设置"

#~ msgid "Display Custom Ads On Sidebar"
#~ msgstr "边栏显示自定义广告"

#~ msgid "Customize Ads will show on blog page by sidebar."
#~ msgstr "自定义广告将显示在博客页边栏"

#~ msgid "Ads area 1 (200x100)"
#~ msgstr "广告 1 (200x100)"

#~ msgid "Ads area 2 (200x100)"
#~ msgstr "广告 2 (200x100)"

#~ msgid "Ads area 3 (200x100)"
#~ msgstr "广告 3 (200x100)"

#~ msgid "Ads area 4 (200x100)"
#~ msgstr "广告 4 (200x100)"

#~ msgid " Theme Options"
#~ msgstr " 主题设置"

#~ msgid "Theme Options"
#~ msgstr "主题设置"

#~ msgid "Save Options"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加设计"

#~ msgid "给点建议"
#~ msgstr "给点建议"
